白兵偷片

最新一條片(2021年2月4日)講甘迺迪被暗殺

1:44-1:54, 2:01-2:07 係嚟自 Simple History 2019年12月6日upload嘅片'Assassination of John F. Kennedy (1963)'

白兵 1:46

Simple History 2:26

大佬呀，Credit又唔俾返人，你偷完嘢仲想人Patreon俾錢你

推

無人理

推 白卡熱狗兵

推唔郁

比人"偷片"當事人都未出聲 你噪乜撚 比人偷左個腦？

人地隔離屋打仔 個仔都未出聲 你噪乜撚 比人偷左個腦？

3.1 M views vs 91K views
邊個係個仔呀？定係分唔倒 m 同k呀 ？
18分鐘用嗰10幾秒都噪
翻出去買份蘋果支持肥佬嚟啦

合理化偷片
學到嘢

合理化蘋果
跟啲防疫撚學姐
記得報警篤灰呀

由頭到尾得你講蘋果，你唔好癲啦 乖